點解番office工, 女仔可以著短褲tee, 男仔就一要恤衫西褲

一直都想問， 係咪好多公司都係咁， 女仔有優待

男女公平呀嘛

同你老闆講

著緊波褲 返工喎

因為老細想睇

唔比d女亂著。邊有野睇

啱

踢緊拖返工喎